追債(小額錢債審裁處)

係咁既 有個舊同事借左我幾千蚊 借既時候話幾日後還 依家拖左我半年 次次都比到個期話幾時還到 但到左果日有再比個期我 一拖再拖 冇證人 因為佢係WhatsApp問我借 atm過數 張收據有keep到 證據得WhatsApp記錄 冇白紙黑字寫低 我想問咁樣有冇機會追得返

Push

可以print對話出來

但你有無佢地址？

地址要另外諗辦法 應該都冇問題 所以WhatsApp對話係有法律效力？

睇個官受唔受理

Okok thx

我上過小額座，見到排我之前果 d 人都係 print whatsapp 出黎做證據，不過你要有佢地址先可以向佢索償

咁都安心d 依家差在諗辦法知個地址 唔該曬巴打

巴最後官師追成點？

最後都係溝通之下還左7成比我 所以都係算